點解it狗成日比同事鬧

發覺marketing d人好中意鬧人
出面有隻中東it狗 明明日日都好勤力
做左舊野出黎
marketing未試清楚 就話好多問題 完全唔得
點知原來佢未駁入公司wifi
上一間公司又係咁
marketing人工係咪好高
個個當正自己老細咁

中間個PM死架?

咁係你公司隻it 狗份人淋善姐，
正路要食住個勢，俾說話個marketing 撚樣聽

佢地都係見高拜見低踩
起老細面前就肯定係另一種態度
笑騎騎咁 兩個人格黎

公司啲it成日鬧人喎

我起公司係高級it狗
我做法係盡量唔同d小器同事拉仇恨
除非真係好on9 搞到workload大左
如果唔係都會讓下佢 廢事佢起你後面督你背脊

咦, 有同感WOR
但通常鬧完都係自己低9能.

就算自己低能都可以態度好d
成件野佢得做試果part 搞到好似佢參與左好多咁
一有錯就大大聲屌 不可一世咁

因為做IT既係狗

我公司都是咁的，IT 好似under 其他department,
做錯野開會就俾各個department 吊一輪，其他部門做錯野都係屈落IT, IT 做乜都話係垃圾。

公司班it狗鬧到d marketing 姐姐跪低wor 唔講仲以為拍緊半澤直樹it狗version

因為個得一兩年經嘅IT狗
可能已經逗緊marketing manager個人工
比你都心理唔平衡啦

IT義工黎架